
                      para mi gusto la mas lenta de la saga pero mejor que reto tokio pero por debajo de la 2 lo mejor de la peli es el regreso del duo disel,walker lo peor de esta fue la que comenzo a exagerar la accion y mando a segundo plano las carreras
        
            